
                      La nueva entrega es para los más fieles seguidores de la saga literaria escrita por J. K. Rowling. Esto quiere decir que salvo que guste la película tendrá varios tipos de público: uno, los que pasaron desde el principio de leer y de seguir siquiera las películas, los que empezaron y ya no han querido saber más (sobre todo después de la peor película de la saga, la última en concreto), y de los que han aguantado hasta esta séptima, pues los que han visto pero no leído los libros les ha parecido aburrida, cansina, y el daño que ha hecho el corte en dos partes de la película hará que más de uno no termine de ver la segunda parte; y por último está el público que admite que le ha encantado y "que es la mejor de toda la saga". En mi opinión la mejor -por todo- es "Harry Potter y el prisionero de Azkabán". Esta primera parte tiene el honor o la fortuna de ser mejor que la otra del mismo director "Harry Potter y el misterio del príncipe", por lo demás teniendo en cuenta que el cine ha marcado seriamente una línea a seguir diferiendo de todas las historias presentes en la narrativa de Rowling, esta película "Las reliquias de la muerte" es sobria, con elementos más directos y adultos, y con momentos tan buenos como "El prisionero de Azkabán". En mi opinión y a la espera de la segunda parte, ésta podría ser la tercera o cuarta película de HP que valga la pena volver a ver pasado el tiempo.
        
            